三星部新機好似幾正？？

a52 4千蚊有旗艦體驗

係

無dex...

真係做生意果d個個iphone啦

120 oled 四眼ois